六宗教領袖籲港人接受林鄭道歉 盼對警民衝突被捕者從寛

六宗教領袖籲港人接受林鄭道歉 盼對警民衝突被捕者從寛

香港六大宗教領袖就《逃犯條例》修訂今日（18日）發表發表聲明，呼籲社會各界接受行政長官林鄭月娥的公開道歉，停止社會對立，恢復社會秩序。

香港六宗教領袖座談會包括佛教、天主教、孔教、回教、基督教及道教，在聲明中表示，昨日（17日）下午與特首林鄭月娥會面，會上她表示將以「最有誠意、最謙卑的態度」接受各界批評，並且承諾改善工作，為廣大市民服務。

聲明中，六宗教領袖促請特首林鄭月娥向市民公開道歉，也呼籲社會各界接受林鄭的公開致歉，希望停止社會上的對立，盡快恢復社會秩序。

六宗教領袖又表示支持和平遊行示威，但並不贊同採取暴力手段表達訴求，然而他們希望政府對上周三（12日）警民衝突中，因激烈行為而被捕的人士，從寛處理。

六宗教領袖希望大眾從自身和社會的整體利益出發，盡快返回各自工作、學習和家庭的崗位，結束紛爭，亦呼籲行政長官及特區政府官員，日後廣納民意，與社會各界人士共同以謙卑、開放、明智、慎思和智慧，建構公義、仁愛、和平、自由、民主和接受道德教化的香港社會。

香港六宗教領袖座談會包括：香港佛教聯合會會長寬運法師、天主教香港教區宗座署理湯漢樞機、孔教學院院長湯恩佳博士、中華回教博愛社主席薩智生、香港基督教協進會主席蘇成溢牧師，以及香港道教聯合會會長梁德華道長。

上周三六宗教領袖座談會曾發聲明，對修訂深表關注，指修訂令社會出現重大分歧，希望政府與市民「求同存異」，冀以克制、和平的方式解决，又呼籲市民合法地舉行遊行集會表達訴求。

接你老母

六大派圍攻光明頂

Sing Hallelujah to the lord

成班死神棍，導人迷信嘅仆街

呢個基督教代表憑咩代表我
申利: 神召會

放晒啲人加唔再追究咪諗下原諒囉

咁做到未？